一人一套細個屋企一定會翻睇既劇

我先 大長今
首主題曲個beat到依家都仲記得好清楚

大時代

女王的教室
神探伽利略

推

求婚大作戰
大唐雙龍傳

東野圭吾

皆大歡喜

講完都想睇返求婚大作戰
首主題曲仲要好正

不死處境劇

大師哥

天子尋龍
無頭東宮

尋秦記

奸人堅

天國的階梯 屋企人成日睇到喊

先生貴姓

美味天王、寵物情緣、金裝四大才子

tbb午間新聞前成日翻播又翻播，被迫睇

青出於藍

九五至尊

人如同靈魂找到天國護照

好嘢嚟架！！！！！

孝義用在心

真情

大長今
諗起細個一一次去camp，有晚好多人唔去玩，聚晒係飯堂準備睇，點知有個鬼佬拿住隻西片碟同負責人講想播，成個飯堂即刻鼓噪

而家好難揾番個種追少一集會死既感覺